有無絲打係用開棉條？

我用左棉條幾個月 都重係唔識企喺到放入去 試過唔同姿勢都插唔入同埋痛
淨係識得瞓喺到好似自慰咁插入去先插到
有無絲打有啲好啲嘅方法可以易啲放入去 因為上網睇都係得嗰啲方法試過都係唔識
搞到而家臨出街放完入去出到街換唔到都係用返m巾

我係街既廁所換通常都會mak大少少對腳
然後踎少少 再塞入去
因為我用無膠管個隻 所以手指可能推得入d順d

我用月經杯
企係到兩隻腳打開 向下蹲 之後塞入去 過左最緊個位就可以了

再唔係一隻腳踩上廁板 再放

用導管定無導管
用導管練下先啦

雖然好多人話導管易用，但我掉返轉唔識用
其實黎經期間下面濕就好易推入去，踎低少少放鬆心情就得

通常係角度唔岩
你要斜斜地先易放
試多幾次就會熟手嫁啦

比多d男人屌會易入d

我係用導管呀 瞓喺到好順 但一企喺到就唔識

用過，插到個閪鬆晒

我喺屋企試過踩上去都唔得 最後都係瞓喺到 有時候插極都唔得搞到好炆
我見月經杯個用法好似重難過棉條咁

有男朋友屌就夠

插錯屎眼 ？

有時著牛仔褲好緊好難mark大對瞓 廁所又污糟唔想除左條褲擺喺到 搞到最後都係用m巾 加上有啲廁所好焗又夏天換個m巾都身水身汗

係咪太緊張/太乾？導管好易推喎

但係用杯 可以出去之前放 返屋企再拎出黎都無問題 唔怕有TSS

你個人坐低少少會易啲㗎 你試下再蹲低啲

除低少少咁呢 我都唔會除晒
唔係真係大陸人咁踎
半蹲呢 會唔會好d

如果係街要換要點做？
係咪一定要去殘廁？

隊得唔夠入先會痛

臭雞你個閪好撚臭

好多紅巴

我係普通廁所換
我會帶枝水去沖一沖

正 又要bookmark低

痞低少少會好d, 另外再個角度斜斜地入
我畫左個好柒既火柴人睇下你明唔明啦

唉 話說啱啱我又試企喺到放入去 搞勁耐都唔得 點知我一望下成灘血已經滴曬出嚟重有舊豬肝 我男朋友見到笑到仆街 最後都失敗要瞓喺到
好煩呀 量多又滴 量少又乾 唔知點搞

我聽日試下 唔該絲打 啱啱上踩上廁板失敗咗

即係上身要向前烏,
跟住pat pat座底d,
之後條棉條向斜斜地向後咁放入去
棉條算易上手既, 量多既時候試多幾次就ok

不過用完月亮杯會返唔到轉頭
棉條我怕TSS,
月亮杯除左頭一兩日量多6個鐘要倒一次,
之後日子我12個鐘先理一次, 仲要中間幾乎完全冇感
同平時一樣, 超爽

有血塊用月經杯好似好啲喎
絲打食少啲凍野啦

我無用開，但有次係飛機廁所見到牆、鏡、廁板血花四濺 勁大m血味
係咪抆月經杯/棉條出黎會搞到咁

有可能 但我未試過抆出嚟會飛到周圍都係 但我上網見有人會

我平時都好少食㗎啦 係間唔中先食一條雪條同一包紙包飲品咁 我有諗住我用棉條用得純熟啲就會轉杯用 唔該絲打
同埋想問下絲打你第一嚟嚟m啲自顏色會唔會特別深？我第一嚟勁深色 係深啡 之前接近黑色 好驚

其實咁搞法，會唔會搞到成手血

聽完你咁講我都好想用月亮杯 但棉條都未上手驚杯重難 搞掂棉條先再試

唔會

張圖畫得斜得滯 應該冇咁誇張
好可能係企喺度你就唔到個角度
你試下向身體後方斜斜地咁擺入去吖
佢本身唔係垂直架
簡單d其實你企喺度插自己一次就可以記住個角度

搭單問下其實d豬肝係咩嚟 ？血塊嘅一種？
定深紅色有少少透明果種先叫血塊

係 親身經歷過
抆棉條出嚟接唔實
完美拋物線一野fing到周圍都係
好彩喺自己屋企廁所

唔該絲打先
因為試過360度咁試邊個方向插到插到我痛 今日再試下
豬肝係血塊 跌出嚟好似舊生豬肝咁

360度 睇字都覺得痛

用過棉條真係返唔到轉頭

真係 有無諗住試月亮杯

搵個乾淨廁所抹乾淨廁板再鋪幾層廁紙坐低
個身少少向前
棉條慢慢45度角向後一塞就入到

咁又冇 覺得杯要洗好麻煩
但又見有啲杯話可以用嗰陣照扑野就有啲興趣

報告 我終於成功啦
感謝各位絲打

個杯要擺到幾入先扑到野

見過有啲淺啲 係半圓咁 似碟多過似杯

我係企喺度打開啲對腳
上半身向前彎

用棉條塞落去真係好痛

之前第一次用導管棉條我睇說明書用嘅，點知睇啲唔睇啲就連埋成支導管塞埋入去，一直都好唔舒服，自己諗就可能第一次用所以唔習慣。一塞就塞左成3個鐘，後來一直都感覺下面支野就嚟就嚟咁跣出嚟。最後一直都好不安咁返屋企想將佢蚊出嚟，點知一蚊就蚊左導管先知我原來冇睇清楚兼一直塞錯

改用月經杯啦
我老婆用後m到無乜煩惱

導管邊一隻牌子最好用？呢排kotex 都岀左，包裝得冇咁大支都幾好，同綿條個結構形狀都不錯。playtex嗰個成日拉岀黎望一望嗰陣，都發現條綿條唔係完整岀黎，有少少綿唔見左，好撚不安

我用開playtex呀 但無你呢個情況出現喎
我都想試kotex但行間間屈臣氏萬寧都無

你呢個錯得好誇張喎

搵啱位就唔痛啦

好撚恐怖 唔敢用

留名等睇有人收售二手棉條

但用完真係好似無嚟m咁 好後悔點解自己唔早啲用

你收唔收

我係勁粗魯一野鳩塞入去
可能因為用輕量所以好幼

我勁溫柔同慢慢 好驚整損入面就好麻煩 又驚tss 所以都唔好咁粗魯 要錫住下面

我收
但要即場抆兼連住d血塊

因為慢慢嚟自己覺得好變態...
你懂的

你小心整損個閪呀絲打

唔會掛，佢條tube好smooth
一除底底就好快乾返入唔到，所以我勁快手要

我用棉條 上次m到都冇嘢 今次放入唔痛 但係留係體內時期一直都痛痛地 拉出又唔算好痛 都唔知點解

擺啱位唔會唔舒服喎(直頭冇感覺)
會唔會擺前咗或後咗？

冇呀 一直都係咁擺

點解放完之後feel到有d唔舒服
我已經跟足說明 入一半導管 再推入去
放得唔好除左唔舒服之外有無事架

唔舒服好肯定係入得唔夠呀
你用導管咪中指同姆指楂住嘅 要入到手指掂到陰唇先推入去

我有架 其實唔係feel到棉條 係覺得有小小經痛咁

咁應該唔關棉條事喎
我試過用指入式插得唔夠入坐喺到會覺得頂住會痛 但痛係喺個窿痛而唔係經痛
咁可能你真係經痛

咁你用導管式推個棉入去嗰陣
Feel唔feel到有野入去有d唔舒服咁？

其實就咁用隻手已經插得入

一推入去嗰陣會feel到 但唔會痛同唔舒服

因為有血其實好濕好滑

用杯仲舒服

諗住熟練咗棉條再用杯